鳩拉48小時 = 支那行政拘留15日

行政拘留是最嚴厲的一種行政處罰，通常適用於嚴重違反治安管理但不構成犯罪，而警告、罰款處罰不足以懲戒的情況。

毋需原因，毋需理由
隨時可以限制你自由15日
香港受於現時法例所限只做到48小時
大力宣傳支那式純治，一國兩制已澈底玩完

push

old news

港共已經將支那方式引入香港作管治

咁又點？ 講個笑話你聽 香港人反抗

閱